# Fitur
1. CMS :
+ Data Kategori
+ Data Produk
+ Data User
+ Data Kontak
2. Email Integration
+ Tambah User
+ Reset Password
+ Kontak Form

# Jadi PR
1. Ketika di edit data produk/kategori, otomatis data gambar dan kategori tetap ke select
2. croping images
(OK) Sitemap & Robots

# Masalah Ketika Upload ke Host
1. Waktu Harus UTC+7 (UTCNOW)
(OK) Email konfirmasi ulang9. error
(OK) Saat login tidak bisa akses halaman depan
4. Suka refuse jika di akses dari domain.com
(OK) Logo belum
(OK) Document dibuat opsional (ok)(tinggal di view depan, jika tidak ada dokumen, hilang tombol detail produknya)
(OK) text formating di deskripsi produk
(OK) 8. text terlalu pendek di deskripsi produk --> nama produk harus tidak sama karena error di slug --> solusi 8 > buat semua data huruf kecil
(OK) halaman depan di tampilkan seluruh data, penambahan selanjutnya, di buatkan slider
(OK) Email CC ke punya alex dr kontak form
(OK) Update data kontak dan email (ok)
11. ketika edit data, data terbbaca duplikasi kalau gak ganti/diubah title produk dan kategorinya
(OK) mail.crowindojaya.com > terindek cgi-bin
(OK) background ganti
(OK) count salah di halaman dashboard
(OK) Footer langsung tampilin data produk bukan kategori
(OK) kirim email bermasalah (lupa migrate)
(OK) ketika di deploy ulang, foto pasti ilang > solusi, foto simpan di database
13. agar seo friendly, harunya setiap produk ditambahkan kolom keyword untuk di taruh di meta form
(OK) Server error dan not found di pastikan punya bagian halaman masing-masing
(OK) Error handler tidak sesuai blueprint, jangan pakai app_errorhandler jika ingin pisah errornya natara blueprint